【擘大眼講大話】警方否認曾在葵芳站內施放催淚彈

有示威者晚上轉到葵芳，防暴警員驅散，在港鐵站內發射橡膠子彈，葵芳站一度煙霧瀰漫，但警方否認曾在站內施放催淚彈。
...... 警方否認有在站內放催淚煙，不過有搭港鐵路經的市民感到很刺鼻，部份示威者沿上層進入新都會廣場。大約半小時後，再在葵涌警署一帶集結，防暴警察在警署外，多次施放催淚彈，之後返回警署，示威者隨即再築起路障。去到十一時、防暴警再次清場，施放多次催淚彈，之後分多輛警車撤走。

但係NOW影住你有射催淚彈㗎喎：

屌你老母你係咪同我講催淚彈唔係催淚彈呀死黑警？

死黑警，呑槍都唔掂

係post 屌過癮咩？

屌真警犬啦

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

狗：「我無射過」

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

佢係咪諗住未入閘就唔計？

好似又轉左牌子?

有字 橡膠彈

話冇既就綁撚住佢扔入去葵芳站...等佢吸夠48個小時先放佢走..

而家就算死左狗都唔撚會割

講大話都做得出？
文宣材料 另外我想問下有冇專家識檢測tg 用數據就冇得做假

講大話小事啦

見住有綠衫行入港鐵站射催淚彈
唔係警察做唔通係公安做呀？

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

即係個啲唔撚係催淚彈？
定個啲唔撚係警犬？

SOLID RUBBER

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

呢啲咩煙嚟㗎？一定係滅火筒啦？

而家班狗講乜都冇用架喇。。俾人影晒

咁即係有人冒警啦

咁做咩又唔查呀

我肯撚定有
屌佢老母
刺眼刺鼻架！
成班街坊硬食！

影曬都仲可以講大話

快backup

唔係香港警方放
而係廣東省公安廳既同志放丫嘛

姐係武警或者公安放

仲有！佢地係係百佳個出站口 對住個地鐵站出黑旗！
即係射催淚彈
我屌哂佢地老母呀！

你班黑警無放Tear Gas，
咁請問我直播見到成班拎住槍射出呢個D係咩呢？

咁都唔係催淚彈，唔通係有煙霞呀？痴撚線

搵化驗所去採集樣本，有既黑警死全家

聽朝就落去loop比人睇，派濕毛巾

FC

係咪on9 咁多鏡頭影住都唔認

屌佢老母我雙眼親眼睇住佢地對住地鐵站舉黑旗
肯定有放

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

佢地已經大撚晒
林鄭同中共都支持佢地亂咁嚟

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

食屎狗

推

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

佢意思係咪即係話黑警無開，開嘅係強國公安，所以唔關佢事，所以話無？！

push

幾個台都見到佢舉黑旗，又望住成個站都係煙，又執到彈殼，咁都可以唔應真係痴撚線

佢咁做無非想製造個羅生門，咁就會有啲人覺得警察唔會講大話講得咁明顯而信咗

佢聽日一樣會唔認，記者要準備定片

因為警犬真係冇射過

係混入既支那公安武警老解射

屌佢老母
Mak大眼講大話 食屎啦!!!!!
真係好嬲!!!!

去死啦…癡根嘅都

有橡膠彈， 都有TG

佢地已經唔care真假 今晚既事唔係要洗底 係要大家怕 要大家唔敢再出黎 再遲下就不了了之

佢係咪講緊嗰邊嗰啲係民警公安
所以話冇

Btw 五大訴求 缺一不可
721 811

唔通係乾冰？

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

屌 吹到上去

黑字係橡膠警棍彈

藍字係催淚性神經毒氣槍

痴撚線 依家就黎好似天安門六四事件咁
比佢地改寫歷史 有做過有哂片有哂相都話自己無做過

仲想黎64無死人果招

仆你個臭街嬲撚到我

仲有十二個鐘咁上下
我就睇下你pprb班撚屌聽日會出黎鳩嗡乜野
我相信記者朋友都唔會咁容易放過你地

咪姐係橡膠
色盲都算 識字呱

有曬片都否認到 點玩

黑警智商已經達至弱智水平

藍色嗰啲，CS喎

聽日記者會一定好彩精彩

快D Backup 呀手足！！

Popo 會話：我地係站外射所以唔算係站內施放

人無恥便無敵仆街死啦

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

又助攻
有證據證明俾訴諸權威 覺得警察可信嘅人睇
警察0公信力

咁一定係日式燒肉啲煙啦

：我唔係軍火專家，唔知催淚彈同橡膠彈點分

屌你老母 全世界都影住你

第一幅圖係R

一定有
射左兩次

朋友記者講

啲片要backup
啲片要backup
啲片要backup

班仆街唔係想話係催淚煙唔係催淚彈呀？

ok咁我cap錯圖

自

屌你老母 你係咪盲撚柒咗呀 咁撚樣都講到大話 屌你老母 你冚家剷啦 定抑或你想講射嗰班係大陸公安呀？

人人都係文宣組！文宣圖集中post

唔通係平行時空警狗放煙

幫手推
記者會共識

應該係鄰國啲霧霾飄咗落嚟

間間都影撚住喎大佬

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

Pprb 好搵定軍火專家出黎同公眾釋疑
要知道五米內 三米內 一米內headshot有幾大威力
要知道使用過期催淚彈有冇問題
係一個連醫學界都未有相關研究嘅情況下 使用係憑一個乜準則

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

張圖寫住rubber

平行世界

即係呢啲唔係警察？

721 811 換美金現鈔

否你老母

白馬非馬
過期催淚彈唔係催淚彈

backup backup 雲端好usb 好 好重要

笑咗 班狗吠嘅嘢真係難理解
望撚住你佢射 佢理直氣壯話冇喎
望撚住白衫斬人手持武器 佢又話見唔到喎
以後都唔會有人信有人聽你講嘢

咁都夠膽死講得出

其實講咩道義元朗果日到今日佢班撚樣已經唔係警察，今日直頭係想殺人，扮示威者挑起紛爭玩陰招，乜佢地仲係警察？

即係有大量恐怖分子冒警

事撚但啦 ，
實有藍屍話係港獨友冒警放煙扮催淚彈乜乜乜。dllm啊同你班撚樣死過。

影撚住哂

啲大話愈黎愈牽強佢真係當全世界盲架喎

咁一定係公安喇 內部割席

當人傻架佢地

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

屌你老母 大陸武警放咪唔關佢地事囉

我都覺似係咁諗

狗講既野真係好撚符合做既野
屌你老母亂9咁來

唔係催淚彈，射膠彈
聽日記者會，無資料響手

唔識字？ solid rubber

警方:明眼人都知係移花接木

你錯啦，個真實答案係內地公安施放，唔係香港公安

以佢哋嘅毅進邏輯!
佢地都未入閘! 咪唔係喺地鐵站內
佢係喺地鐵站外射入去地鐵站內之嘛!

多謝笑話分享

Popo: 觀星筆係雷射槍
所以多煙唔係射催淚彈
係拜關二哥

有冇過期

我屌哂警察老母

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！

記者會共識

721
811

唔撚係香港警察黎
根本大陸公安啦
否認都明既
割𥱊吖嘛

大批警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽。
CX5886 十點機
如果想去歡送佢哋嘅請
七點左右機場集合

射個d係大陸武警，所以唔係警犬

徹底絕望之中嘅徹底絕望

721 811

屌你老母 我無野想再講

正式係港龍KA886

其實知唔知依個世界係有鏡頭？以為大話講得多就會變真？

定係意思係射tg個堆根本就唔係警察？

推
－－－－－－－－－－－－－－－－
【811文宣材料】

1. 警察喬裝成示威者帶頭衝擊

2. 近距離行刑式開槍、推市民落扶手電梯毆打

3. 對被捕示威者插贓嫁禍

4. 葵芳站內狂射催淚彈橡膠彈

5. 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 視力恐永久受損

6. 對已被制服之示威者繼續使用武力

7. 荃灣白衫人圍毆路人

8. 北角福建黑社會襲擊記者市民

時間有限只做到初步整合
請各位手足補完更多材料做文宣

岩丫
武警唔係警方

依家紅媒都插警察 影晒警察賤野
好明顯係政府特登咁做
最後推班popo出黎祭旗

影撚住晒都可以唔認真係好撚野

聽日邊個衝禁區 就係鬼

屌你老母咁撚樣都仲有得否認？！

支持popo吞槍自殺

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

痴撚線 平行空間？

Pusjhhhhh

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

屌你老母咁撚大煙都唔係tear gas唔通開演唱會咩

影到曬仲話冇

否乜撚野認呀 屌你老母

咁都有得唔認？

一堆膠

香港警察

黑警冇射，但公安射左。

有冇發覺今日多左警力？因為公安落左黎增援了。
見到蒙頭黑警，不要說屌你老母，試著說操你媽的B

荃灣線，特別係葵芳，因為警察喺站入邊發射咗兩枚過期催淚彈，有大量山埃殘餘喺地鐵通風系統，搭車盡量戴返個豬嘴/口罩保護自己。

光復香港

過左期就唔係催淚彈 係山埃彈？？

嗰啲係公安？

警察係冇係地鐵站放tg呀
放果個係武警

佢放催淚煙咋嘛 冇放彈
聽日記招一定咁答

專家警告：中共暗殺自己友，嫁禍對方，以極端抹黑瓦解敵方力量

講大話就要捉啦
公職人員不誠實好大罪

黑警

香港警察: 係大陸公安射

華生
全部都係公安

香港人清醒下啦！屌你老母！

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖

屌你老母黑警

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

唔好怕左D黑警臥底

屌你老母真係睇到好燥 嬲到手震

會答你：係催淚煙唔係催淚彈

有毒氣體無害d friend

黑警死全族

嬲到訓唔著

死黑警

你當全世界都盲㗎？

推上報

唔係警察，咁即係有班人冒警啦，武警定老解呀

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

屌你老母死黑警
無恥至極

遲啲可能會有廣播「入閘後及車廂內嚴禁施放催淚彈」

最右邊嗰兩排係催淚彈

另外寫住CS嗰啲都係催淚彈

完全無公信力

TVB?聽日仲播當佢贏

等等先，呢隻model number 冇HKP字係後面嘅

Tear gas is not allowed in the paid area of stations or in the train

之前個D有HKP 字

今次個D冇架

今次

吞槍自殺

咁努力遮蓋事實就即係話自己又仆街又柒，要繼續追問

Now新聞影到喎

如果影唔到 又=無發生lu

黑色係橡膠彈；藍色先係催淚。
今round 兩樣都出齊晒

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

果D唔係警察既話、會唔會係解放軍黎呀?

在文宣及與市民對話時

試著不要說：「催淚彈」
試著說：「cs神經毒氣」

影響會超乎你想像

示威者冒警，向市民射催淚彈?

佢同你講果啲係老解武警 唔關我事

弱智 佢地真係 自大陸講完 搞到真係不知所謂 有佢地真係愈黎愈亂先真 癲狗咁 亂咁黎

E個真係滅火筒黎，煙唔係從下面升，同埋NOW段片都有講係滅火D煙先

即係唔係狗嚟

無錯 唔單止係警方 仲有公安武警解放軍

Push

大話日常

係咪公安不受控放架？

屌你老母，成班市民係車頭都聞到煙話冇放煙
有冇人性架，班市民好多都未聞過煙未，唔知要走
係我由車頭趕佢地去車尾

屌條友係咪痴撚咗線？？？？公職人員公然講大話？？？？仆街死啦

嘩屌你老母影撚住晒都可以話冇?

繼續呀吹呀
死黑警

唔撚理佢講咩
總之入機場

對話同溝通
已經再冇撚意義

如果先啪撚左自己屋企人先吞槍可能會好D

影撚晒都可以話冇

完全讚成
將戰線蔓延開去
拉哂全香港人落水就得架喇

反正 , 係香港 , 冇人可以獨善其身

做得出唔敢認
香港警察 天大笑話

當全世界盲？

黑警仲有啲咩講唔出 做唔出

唔係黑警放唔通市民放呀屌你老母

全世界好多地方都有示威。好似冇乜聽過地鐵站內放摧淚彈進行拘捕點解晤認呀？有可能又做第一喎！屌你老母

接受唔到 睇到流眼淚
黑警落地獄

唔好再嗌催淚彈
統一稱呼
cs神經毒氣

無催淚彈都一定有橡膠彈 (鄭松泰fb live
屌你老母死黑警

yes,係車廂都有

最少放左2~3個煙

仲有太古同所以警察宿舍門口
記得帶記者
我地乜危險嘢都唔做
淨係派口罩
佢地夠膽打既有記者

推 人神共憤

黑警應該冇射。。個班係解放軍黎既。。所以黑警唔認
可以咁答吖嗎

黑警還眼

唔好比狗死
小心係分化計
到時我地會輸外國支持
因為香港人唔會殺狗
只有狗咬狗
狗狗可以做卧底
佢地一定可以殺自己狗

咁快否認即係大獲過712喇，可能又係世界第一 叻喇

佢明天記者會係咪會話係市民放嘅?

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

🐶：幻覺黎嘅

推 無法無天

唔係警方射
唔通公安射？

咪玩啦，如果答你係街出面飄上去，
你係咪個心會過得好d?
e家係唔理佢係咩位置都好，佢冇理過街坊市民既感受。

視覺效果

dllm d煙咩嚟，我搵化驗驗到有山唉你確黑警係咪一人隊一支催淚彈先

香港暴警 公信力零

唔喺警方嘅咪默認大陸武警混入香港警方射囉

721元朗恐襲
811香港恐襲

全部龜都冇腦嘅 射嘅唔通係精咩

唉只會激嬲愈來愈多人
同你講法 但全部公然做錯 然後大大聲歪理連篇話自己無做過/做得岩
全部人拍攝記錄/指出嘅所有問題都無效 佢最大 佢就係法律

警方係咪曲線緊等更多人出黎

lm

冇放？
咁個個係冒警定公安

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

講嘅on9

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

曲線認武警做？

推爆佢

片都有埋，點到你否認

催淚彈：我早洩囉得未

唔係黑警

即係公安啦

今日記者會點拆

否認？屌你老母

推。

厚顏無恥

屌你 比人影到哂都唔認

1.唔係香港警察，係公安
2.無施放，係發射
3.唔係催淚彈，係催淚煙

敢做唔敢認，社會垃圾

即係之前好多都係講大話啦。

等睇四點比人屌到開花

咁既大話都講得出，全世界都睇緊直播

64無人傷亡

無資料/跟足指引/最低武力/克制
過多陣取消埋都唔奇

唔好咁著緊黑警既語言偽術 做返應該做既事 有無見過賊話自己殺人 犯法

屌你老母！

肯撚定有
當時我係車 咁啱義士守住左
我係乜都無之下索咗勁大啖tg

你話冇放過 我屌你老母我唔撚信！

推

屌佢老母

仲要否認

721

點解影撚住都可以講無

冇用㗎啦 佢做乜都可以唔認 食屎啦
已經同大陸解放軍睇齊

做得出又唔敢認死黑警

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

問番PPRB

屌你啦無....咁撚大煙當人on9

呢個情況其實已經陸陸續續蔓延緊
D警犬去邊區都比街坊屌黑社會

佢係咪想講太古

上面嗰啲話無射過嘅同我食咗粒催淚彈佢

催淚彈唔係催淚煙

推推推

民間記者會，連儂牆，周街大海報，流動放映會，一齊揭破黑警種種謊言。

六四都無死人

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌你老母
呢個滅火筒黎架屌你老母

佢之後入去射先係tg

因為個d唔係香港警察，係中國武警

CLS
全家仆街死落地獄

咁都有得唔認

黑差同小學生有咩分別
未過界咁樣？！！

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

咁都講得出？豬狗不如。

係老解做

認同
太多人覺得唔關事
如果佢地住果區會有催淚彈，白衣人，警暴問題
到時佢地會好似黃大仙街坊咁出黎屌狗

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

黑警講開大話 有晒片都仲要9up

佢地認唔認已經唔重要啦
大家有眼見 鏡頭前做既野 已經出哂國際啦
唔認唔緊要,依樣仲好 可以比全世界知 佢地根本想用返8964果套
佢地仲當緊消息封鎖左咁
又或者咁講
佢地會唔會已經係語言間承認左,搵左公安落黎幫手?

痴線 影撚住佢地室內放毒煙
仲有咩好講

唔係警察，即係公安做㗎喇

就算係武警射，你成個香港警隊已經玩撚完

點兜都兜唔到架啦

可以否認架咩?????

唔係佢地放咪即係公安放

有中共支持
所有發生過都可以話無發生過
當初邊個發放條新聞片
邊個就會被警察聯同中共滅口
做記者真係一樣搵命搏

不如話係二手煙啦

嘩屌你老母

催淚彈 X
生化武器 ✓

中國武警射嘅唔計

唔係佢地放架 公安做

因為係公安 唔係警犬

話無既今日扔佢入去瀨哂地下D粉先好俾佢走

又平行時空

好快學大陸個招，大話照講，訊息封鎖就變真

其實呢個政府同班狗究竟想點

解放軍唔包括警察

未到7月14已撞鬼

同你地無做錯到無分別
無射=有射
無錯=有錯

警犬：果班公安嚟架，關我撚事呀？

食屎啦警犬公安，你哋唔係人呀！落地獄啦！

因為放個班人根本唔係警察

係大陸落黎嘅

係恐怖分子

[文宣非文宣都入]恐怖分子轉陣，點打好？

屌你老母 唔通粒催淚彈自己走入去想搭地鐵咩
你班警犬蠢姐 唔好以為人地盲嘅先得架！

屌佢老母 班撚屌 真係講大話當食生菜

淨返一個理由就係個批人係武警

人地有極權, 你恨唔到咁多
係都唔認你吹呀?
有片又點

咁射催淚彈嗰啲係乜人？冒警？

地鐵都話有

係咪有人冒警射催淚彈？

即係果班解放軍嚟？

即係冒警

退一萬步 射像膠子彈咪仲仆街

點解可以擘大眼講大話睇撚住live

警察：我地冇射過，係武警射

佢哋想割

講人話啦 屌那星

銀白罐唔係今日轉，呢種係一粒大彈入面有幾粒細好似蠟燭仔咁

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

成功潑大佐我把火

冚家剷

你點否認啊仆街

咁射嗰個係休班警？

班狗既面皮厚過鞋底

蘋果

721, 811

黑警死全家!

有撚曬片都否認，係咪以為全港市民都係弱智？

要將啲片段廣傳開去，我哋好清楚真相，但真係好多冇追得咁貼嘅市民，未必知

條片無左

now 段片無咗？？

有冇人有backup

公安黎嘛

唔好有咩期待
黑警已經撕破臉
佢講大話都唔理

記者質佢個個係咪支那公安！

812 1點機場見

影撚住叫無射，吹大啲你話係澳門射過黎呀on撚9黑警

同大陸都話64無死個人一樣
一個無恥政權 講既野全部都係大話

發射果個都唔係警察，冇講錯丫

當我地盲定冇腦？有晒片 圖 最好啲煙係自己冇啦啦釋出啦

警方已經信用破產！講咩都係假！

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

之前岩岩發起北角遊行
我話勇武俾狗追要入太古城
然後成班太古人黎圍屌我

backup 影片先

呢單野國際黎講相信係最大鑊
一定要外國文宣煲爆，同真理教拉埋一齊

粒彈自己衝出來

我無野講

求下你地罷工入機場啦 唔罷工 政府唔會跪架

係咪暗示係公安？

話時話，個自動灑水系統唔work嘅？

【警方於屋苑圍欄外與市民對罵，期間警方不斷拍打圍欄，以及向圍欄內的市民發射胡椒噴霧】

Back up 左未 俾YouTube ban左啦

NOW段片無左, 有無人backup?

咁L樣都可以抵賴！除非個班係武警/解放軍囉！

仆街啦 死黑警 同721話睇唔到有人拎木棍鐵通一樣

好撚嬲

佢話自己冇射過 有另一種可能性
就佢真係有射過
但係係咩人射呢咁就唔知啦
會唔會係有恐怖份子係度冒警同埋持有tg 同防暴裝備呢
講下講下我自己都驚tim

另外
今日812 一點機場接機

60年代咩？影晒都唔認

啱啱出返黎啊？

因為射個D人唔係"警察"

唔該今日啲記者攞埋大張相大個mon去記者會即播片段叫狗解答啦

點撚樣呀想，過咗期就唔算催淚彈呀？